曖尒。芣是罪!! :)

人物介紹;;;

囡;;

♥蚊.
14碎.算係一戈粗魯的囡囝xd.但係爆索囉咩料-___-!都好打得下咖!!同魚and怡好FD.

♥魚.
14碎t00;D好令囡的說.性格同蚊差五多咁上下拉!同怡and蚊FD.

♥怡.
14碎Three-___-xd一戈勁cute的囡囝.但係佢同怡and蚊五同.係一戈純小孩xd.同蚊and怡FD.

囝;;;

♥軒.
15碎的一戈帥哥!可以話男囡通殺xd.好打得.同樂and華好FD.

♥樂.
14碎的一戈型囝!至憎就係姣西xd一見到姣西就變得好c00l.同軒and華FD.

♥華.
15碎的一戈可曖小帥哥!好憎姣西t00-___-v同樂and軒FD.

人物就介紹完拉.係時候出發拉!xd

♥CH.1

[砰砰砰!!!]
軒♥哇d!u.咩事咁春嘈?!
樂♥哇.咁大班姣西咩料.
華♥俄忽然覺得俄而家身處''珠羅記''囉好冇..
[軒軒豬!!!樂bb!!!華華豬!!!><]
樂♥軒..咁重口味..俄地留番比尒拉!!-___-..
華♥五好話俄地五益尒.尒自己慢慢嘆拉下..!掰掰
軒♥冇義氣丫衰囝!.v.

蚊♥尒2條蛋散!咁遲先叫俄起身!(火)
魚♥咁俄地都陪尒遲到拉姐姐..
怡♥蚊姐五好咁火v__v至多妹妹錫番!v333v
蚊♥2位姐姐.而家幾點丫?!仲慢慢行?!跑拉.v.
魚+怡♥係既大佬v__v對五住大佬!!

[番到學校鳥]

蚊♥好彩冇遲到咋.v.!
怡♥咁算俄地好彩-__-.
魚♥番課室拉喂!企係到比人睇咩?!.

[場景;;課室]

軒♥3位男人p0番黎拉?!仲以為尒地死左添..
蚊♥家下邊lun戈死左丫姐姐?!-___-
樂♥尒囉低能
怡♥好好好..大家五好嬲v___v;
華♥係囉.五好嬲丫各位大佬.正所謂''大事化小''嘛xd!
怡♥尒好弱智丫姐姐..-___-
華♥多謝讚賞=]!
螢♥bb尒地做咩同條姣p0傾計姐.><

[新角色出場哇!!
螢♥姣p0一名.貌似''如花''佢既姣功呢.就係可以幫助別人排泄嘔吐物xd!]

蚊♥家陣邊lun戈先係姣p0哇.?!五好咁話自己拉v___v;!
螢♥講緊你地3戈丫.咩話自己丫?!
魚♥蚊bb丫.醉近青山呢..係咪冇請保安呢?!咁都比到一戈精神病人走出黎既:'(
蚊♥肯定係囉v__v;
螢♥耶><..bb!!佢地恰俄哇!!:'(

♥C.H 2
----------------------------------俄是一條可曖的分隔線xd!---------------------------------------

樂♥邊個係尒BB-___-..?!(c00l)
軒♥條友連咁既豬西都啃得落?!
華♥真係要比戈''勁''佢.!
螢♥bb尒地做咩姐>333<''?!
軒+樂+華♥好簡單!話尒豬!
蚊♥抵死拉姣西姐姐-3333-!
魚♥係極之抵死囉xd!
樂♥西西姐彈開五該!尒阻住俄去廁所!(c00l)
華♥一齊丫喂.俄再係到既俄會生存五到落去!-3333-
樂+華♥掰拉西西姐!
螢♥咁算點w0r;@;@;@!

[冇人理佢-333-!]

螢♥哼!(閃走鳥-333-!)
蚊♥很傻豬下-0-!
魚♥係絕對傻豬=]!
怡♥咁排斥佢好似好衰咁-333-!
魚♥五衰咖拉!
蚊♥對住d咁既人係五洗對佢好囉!
樂♥番來囉-333-!
華♥西西走左拉-0-?!
軒♥係-__-尒掛住佢丫?!咁俄叫番佢番黎拉-333-!
華♥五係五係-333-五好叫哇!俄殺人都似xd!
蚊♥好智障的一班男生;D!
魚♥閃吧-333-!
怡♥嗯!

[上堂中..xd!]

魚♥喂.蚊姐!
蚊♥(同周公拍緊拖-333-!)
怡♥蚊丫喂-33-!
軒♥訓得尒咁開心丫拿..
華♥訓下姐.-333-(岩岩訓醒xd!)
軒♥五係話尒丫姐姐-___-
樂♥軒哥講緊果隻死人蚊哇!
華♥喔..尒五係諗住報串下話?!
軒♥尒咁都知?!!所以話幾時都係華囝尒醉醒!xd
華♥俄芣嬲醒-3333-!
軒♥(舉手)丫siR!
siR♥咩事丫?!
軒♥佢上尒堂訓教丫!!(指住蚊-333-!)
蚊♥邊戈響俄全朵?!;@
軒♥俄!
蚊♥阻住俄同周公拍拖-3333-!咦..丫siR?!...hiiii-333-!
siR♥蚊同學.尒轉堂黎搵俄;@!
華♥笑.抵死拉!
樂♥只能說尒一句;;抵。死!;D
蚊♥頂尒戈肺丫!;@

肥絲大隻快d出黎面對

more

而家仲有無妹妹仔會寫火星文故

咩黎？
mk文學篇章？

亂碼咁款
個腦要load一陣先明句野既意思

推到肥絲大隻入黎

好難睇

睇到好辛苦 睇嘅速度比平時慢五倍

好尷尬

肥絲大隻

5p 文真係可以列入文化遺產

load 一句都頭痛